當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

勸各位有做老人院、社工、零售飲食既連登仔
見到個客睇無線就要洗佢地腦
乜鳩理由都好 用盡你地創意洗返去

利申：今日成功洗左一家人 前幾日成功洗哂全公司同事腦

家父深藍俾我屌醒到變淺藍
一話佢藍絲起撚哂鋼
家母深黃 好幾次想衝出去屌柒黑警都俾我㩒住

我愛老母

正解

既然正規搞唔到垃圾無線
唯有逼班觀眾唔睇佢地

中國共產黨隨街屌死自己老母

傳教士

我對付家父方法係不停同佢講67暴動個陣班搞事者係共匪
搞到佢唔想記都要記得返以前d野
然後講埋無線其實只報一邊 叫佢睇埋其他台
佢而家睇港台 家母睇蘋果

有無辦法分享下
我搞唔掂我d 老人家

push

對廢老黎講67暴動係一段好得人驚既經歷
逼到佢地回想起當日既情景
咁就好自然唔妥中共

點解老豆老母政治立場差咁遠 會唔會成日嘈交

老母知佢深藍廢撚事同佢哂口水
但係俾我洗腦成功

推

阿媽極深黃 成日屌中共
阿爸淺藍廢中
好彩細個佢地就離咗婚

所以毛澤東其實係好撚神

而家都係做緊佢做過既野

家父完全被人洗腦冇得救，成日睇埋大陸youtube經濟野，又懶醒覺得自己睇穿一切，同佢解釋就一係比d冇證據人地亂up既野我睇，一係就發晒脾氣，話無線唔中立轉左第二個台睇，都係要特登轉番過去

以其人之道 還治其人之身
而家要著重打遊擊戰 洗腦

前兩日搭的士係咁洗司機腦

呢d你要不停落佢面直到佢起撚哂鋼屌鳩你
咁佢自然會醒

推
一定要每日洗人腦

Push

我公司後面其實就有部大電視長期播放CCTVB
每次一見到廢老企左係度望我就差唔多逐句駁
駁到咁上下就話"乜而家TVB亂咁黎架"
久而久之班廢老都信埋一份

［廣傳］就黎頂唔住，就黎想放棄既香港人入黎！ ！

記住唔好突然提出黎
會被人當你煩膠
最好騎劫個話題

如果你有屋企人而家仲問你做乜咁驚大陸，冇犯法洗乜驚引渡條例

文革呢段黑歷史 都算得上係中共最仆街嘅傑作 為排除異己 鞏固權力 乜都做得出
你咁好似比擬義士做紅衛兵 咩居心

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

仲抱怨緊港豬未識醒？咁喺因為用錯方法

對付D仆街就要用比佢更仆街既手段

我土

明明祖輩係文革被批鬥，之後都冇賠償，唔明點解反洗腦極都會轉返親共

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

lm

好圖

兄弟爬山 各自努力

文宣個個巴絲都做得，特別係做老師的，孫中山先生都係棄醫從政，因為只有改變心靈，民族同國家先有救

大家都係人地口中的港英餘孽

隔離post唔係話有得cut cctvb台咩？再唔係就鎖台 要密碼先睇到 淨係俾佢睇31同32

屌我終於知點對付7 80後
67暴動只適用50 60後
對7 80後要講ICAC成立同難民潮個陣
逼佢地回想個陣警察有幾撚恐怖 要同而家掛勾